最新PS4 神作Lists (2017年中版）

no man sky
巫師3
division
重力異想世界2
FFXV
THE LAST OF US
刺客教條大革命
Bloodborne
FAR CRY PRIMAL
Persona 5
星戰
Uncharted 4
MIGHTY NUMBER NINE
Dishonored 2
星海5
仁王
For honor
fallout4
Ghost recon
Horizon zero dawn
Mass effect
Deus Ex
Dark souls 2
Dark souls 3
人中之龍6
人中之龍0
Mirror's Edge
人中之龍 維新
Homefront
Ratchet & Clank
Just Cause 3
Batman: Arkham Knight
Thief
Kingdom hearts
Until Dawn
The Evil Within
Dragon Age: Inquisition
The Last Guardian
The Crew
Watch Dogs 2
The Order: 1886
Heavy Rain
RE7
Nier
tales of zestiria
Tales Of Berseria
Let It Die
Rise of the Tomb Raider
Mafia III
Bioshock
Destiny
Life is Strange
Devil May Cry 4
God of War III
Mad Max
Titanfall 2
上古online
Helldivers
DmC: Devil May Cry
Metro
Evolve
Dying Light
Saints Row IV
hitman
Gundam Versus
東京迷城
Destiny 2
古惑狼1,2,3
quantum break
Ys VIII
刀劍神域
The Surge
Re core
Prey

thx

見到第1行已經知係伏

第2行都係伏?

淨係玩咗2隻

梅花間竹咁去，驚毒你唔死咁

有人中6都冇極？

果然好多神作

不及0,又未至於6

ff15其實衰咩 買咗但未玩

no man sky
巫師3
division
重力異想世界2
FFXV
THE LAST OF US
刺客教條大革命
Bloodborne
FAR CRY PRIMAL
Persona 5
星戰
Uncharted 4
MIGHTY NUMBER NINE
Dishonored 2
星海5
仁王
For honor
fallout4
Ghost recon
Horizon zero dawn
Mass effect
Deus Ex
Dark souls 2
Dark souls 3
人中之龍6
人中之龍0
Mirror's Edge
人中之龍 維新
Homefront
Ratchet & Clank
Just Cause 3
Batman: Arkham Knight
Thief
Kingdom hearts
Until Dawn
The Evil Within
Dragon Age: Inquisition
The Last Guardian
The Crew
Watch Dogs 2
The Order: 1886
Heavy Rain
RE7
Nier
tales of zestiria
Tales Of Berseria
Let It Die
Rise of the Tomb Raider
Mafia III
Bioshock
Destiny
Life is Strange
Devil May Cry 4
God of War III
Mad Max
Titanfall 2
上古online
Helldivers
DmC: Devil May Cry
Metro
Evolve
Dying Light
Saints Row IV
hitman
Gundam Versus
東京迷城
Destiny 2
古惑狼1,2,3
Diablo III
Ys VIII
刀劍神域
The Surge
無夜之國
Prey

mighty number nine ...
gundam versus ...
mafia ...?

故事支離破碎,地圖空洞

No man sky

仆街到 心諗ToZ係咩料

大革命 no man sky FF15 division
神作

有咩問題?

曲線真係要講明

見到NMS就知個list高質

無人天

刪撚晒歐美車槍先再出過喇個表。

你好醒

包唔包括
Uncharted, Batman, Bioshock?

其實現今年代都無乜叫「神作」喇
都無創出咩新玩法。
神作係瑪利奧64，莎木，太空戰士7之流對後世有影響既先叫神作
你依啲出完續集又出既，可能第一集都神神地既。
後續作就係平凡作喇。

Unchart 1就神
Batman無謂提
Bioshock一類Fallout3先係神作。

我都係睇到一半先發現

你咁講就一定無,應該講係8,9分好玩作品囉
Uncharted 1好一般,係2先開始正
Batman都唔正? 除左PC版差,唔知有咩可以彈
Bioshock故事係正,但玩我覺得一般
至於Fallout 3真係好無說服力 你話Fallout 2, New Vegas都仲可以講下

呢啲叫game list 神作你老母

見到第一隻game已經唔洗討論

Batman asylum 直頭係破格兼神啦
打破左美漫改編遊戲必然係垃圾既世紀定律

創先河黎計啫。
Fallout 3唔知係咪，好似係上古4先。
FPS型式既RPG創先河。

好普通既動作打鬥遊戲…(我覺得)

好心樓主就大大隻紅字粗體講明係曲線啦
畫公仔唔畫出腸d人唔明

好悲哀咁都唔明

要隔一行畫一間 隔一行畫一行啲人先明

Witcher都差

成日有人問ps4有咩好game 呢個post應該人手置頂

系統已經創先河啦,之後超多GAME抄佢個戰鬥系統
雖然有人係9反擊咁玩,但實際有好多變化,連潛行都好多野玩
故事又KEEP到水準,其他內容又做得好

Deus Ex, System shock, Mass Effect

agger uncharted 1勁垃圾

lm

對後世有影響 <-No Man Sky 絕對做到

依個表係最無爭議性

操控垃圾到嘔

屌 咁多垃圾都叫神作

其實呢個係樓豬玩過嘅game list嚟，大家唔洗推啦

人中0/維新都無問題
人中6真係談唔上神作
玩完感覺明顯差過之前
同埋人中5個故事尾段收得太靚
搞到人中6個故事好似好格硬黎

我真心想推介ＧＡＭＥＳ俾人ＧＡ

我真係玩過,有一半玩過

人中6直頭垃圾,D缺點我唔講,太多啦
如果我係買碟版,我一早拍爛左

係唔係伏，個list咁長都無用啦

長有長玩,無時間咪揀黎玩
前提你識揀的話

人中6真係咁差咩，我玩得幾開心，好多d支線同可以周圍影下相都几過癮，

嘩屌，個list勁多伏game😹😹🤦🏼‍♀️

都勁多正GAMES

集集都有玩既FANS,去到第6集,我諗無咩邊個唔火滾

Arkham city,Arkham Asylum兩隻game of the year 俾你講到好普通嘅動作遊戲
Arkham Knight 雖然唔及前兩集，但好野仲有保留，故事好睇到打冷震。係衰在迫你用坦克姐
整體Arkham Gameplay 喺美漫改編遊戲黎講無得輪啦

利申:batman fans

我淨係玩過0同極都覺得人中6好唔掂
戰鬥系統新既，但無以前咁多元化同有趣
支線呢個雖然今次有誠意全部有配音
但對比起0代都係差咁截
主線正如我上面咁講
真係有D格硬黎

同埋有唔少以前好重點既角色
唔係坐監就係極少出場
真島冴島堂島踎哂監
秋山明明咁型但出場又少，唉

呢條list都好多版本
No man 同witcher必定係頭
咁多人未見過？

D人日日開post問有咩game玩
Post 條list出黎就啱啦
根本google ps4 game 就一堆推介
次次開post問答都係Witcher p5 nier 人中 ds bb

真心覺得人中6唔差
畫面進步左 又有新地圖廣島
新人物又有明星陣容
係劇情同小遊戲方面比以前差

我玩極同0開到打虎都冇用過其他風格
主線係有d格硬，但都有熱血位
二手市場一放出嚟好快就會比人收咗
只game係不盡人意，但我覺得未伏到要整爛碟咁嚴重

人中六好明顯係衰遙比人破處中出生仔啦

我覺得Fallout4 MGSV都正喎

有no man sky即刻正評

可唔可以分埋位置

分咩位置? 好明顯有規律

呢個係罪大惡極,完全破壞晒D角色
至於其他角色全部都弱智,
個故事勁多BUG,又夾硬黎,無鋪排,
仲要D TWISTS垃圾到爆
掛住拎錢請晒D大明星,無錢整好隻GAME
係小栗旬叫做OK
仲有太多太多,唔講啦

no man sky
巫師3
division
重力異想世界2
FFXV
THE LAST OF US
刺客教條大革命
Bloodborne
FAR CRY PRIMAL
Persona 5
星戰
Uncharted 4
MIGHTY NUMBER NINE
Dishonored 2
星海5
仁王
For honor
fallout4
Ghost recon
Horizon zero dawn
Mass effect
Deus Ex
Dark souls 2
Dark souls 3
人中之龍6
人中之龍0
Mirror's Edge
人中之龍 維新
Homefront
Ratchet & Clank
Just Cause 3
Batman: Arkham Knight
Thief
Kingdom hearts
Until Dawn
The Evil Within
Dragon Age: Inquisition
The Last Guardian
The Crew 唔識
Watch Dogs 2
The Order: 1886
Heavy Rain
RE7
Nier
tales of zestiria 唔識
Tales Of Berseria 唔識
Let It Die 唔識
Rise of the Tomb Raider
Mafia III
Bioshock
Destiny
Life is Strange
Devil May Cry 4
God of War III
Mad Max
Titanfall 2 唔識
上古online 唔識
Helldivers 唔識
DmC: Devil May Cry
Metro 唔識
Evolve 唔識
Dying Light 唔識
Saints Row IV
hitman
Gundam Versus
東京迷城
Destiny 2
古惑狼1,2,3
quantum break 唔識
Ys VIII 唔識
刀劍神域
The Surge唔識
Re core
Prey

樓主好有心機其實，多謝分享

Gundam Versus明明直接移植隻MB on都已經掂
而家係要整埋隻咁嘅垃圾
我覺得自己咪都買真係好犯賤

no man sky其實更新左唔少野